<?xml version="1.0"?> 
<rss version="2.0"> 
<channel> 
<title>.:: Dinaspertanianpayakumbuh.com ::.</title> 
<link>http://Dinaspertanianpayakumbuh.com</link> 
<description>Feed Description</description> 
<language>en-us</language><item>
                 <title>Riza Falepi Panen Mentimun bersama Petani dan Temu Lapang Pengembangan Cluster Holtikultura</title>
                 <link>http://Dinaspertanianpayakumbuh.com/berita-riza-falepi-panen-mentimun-bersama-petani-dan-temu-lapang-pengembangan-cluster-holtikultura.html</link>
                 <description>Warta Payakumbuh- Walikota Payakumbuh Riza Falepi hadiri Kegiatan Temu Lapang Pengembangan cluster Holtikultura yang dilaksanakan di Pondok pertemuan Poktan Bina Bersama Kelurahan Koto Baru Kecamatan Payakumbuh Timur, Kamis (6/10) kemaren. Kegiatan tersebut merupakan tindak lanjut kerjasama Bank Indonesia Perwakilan Sumbar dengan Pemko Payakumbuh yang ditanda tangani 2015 lalu.
Selain Temu Lapang diwaktu bersamaan juga dilakukan Tanam Perdana Rintisan Pengembangan Komoditas Aren oleh Walikota ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Peringatan Hari Pahlawan Berlangsung Khidmat dan Lancar</title>
                 <link>http://Dinaspertanianpayakumbuh.com/berita-peringatan-hari-pahlawan-berlangsung-khidmat-dan-lancar.html</link>
                 <description>Peringatan Hari Pahlawan di Kota Payakumbuh berlangsung di lapangan&amp;nbsp; Kubu Gadang, Kamis (10/11),&amp;nbsp; dengan Inspektur Upacara Plt. Walikota Payakumbuh Priadi Syukur, sekaligus membacakan amanat tertulis Menteri Sosial RI Khofifah Indar Parawansa.
Upacara tersebut berjalan khidmat, tertib dan lancar yang ditandai dengan menaikan bendera merah putih. Diikuti ratusan pelajar, PNS, TNI/Polri dan OKP beserta.&amp;nbsp; Wakil Ketua DPRD Suparman, Kapolresta Payakumbuh AKBP Kuswoto, ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Walikota Riza Ajak Petani Wujudkan Target Nasional 42.000 Ton Padi</title>
                 <link>http://Dinaspertanianpayakumbuh.com/berita-walikota-riza-ajak-petani-wujudkan-target-nasional-42000-ton-padi.html</link>
                 <description>Target nasional untuk Kota Payakumbuh, sebesar&amp;nbsp; 42.000 ton padi pada 2017, menjadi perhatian serius Walikota H. Riza Falepi. Di depan lebih kurang 250 anggota kelompok tani, kelompok wanita tani, gabungan kelompok tani, pengelola sub terminal agribisnis (STA), Walikota Riza Falepi, mengajak, para pelaku pertanian itu untuk menyukseskan target nasional dimaksud.
&amp;ldquo;Saya berharap, target nasional terhadap peningkatan ketahanan pangan itu harus mampu kita wujudkan. Mudah-mudah ...</description>
                 </item></channel></rss>